蓬佩奧：中国知道白登軟弱退縮致整場會談可以咄咄逼人 而「軟弱導致戰爭」

美國總統拜登上任後首場中美高層會談結束，雙方充滿火藥味兼分歧嚴重。雖然拜登讚揚國務卿布林肯的表現，但前任國務卿蓬佩奧受訪時，直言中國知道拜登對華軟弱，面對中方批評又採取退縮態度，導致對方整場會談都咄咄逼人。

在野反對派

good times create weak men, and weak men create hard times.

抽水抽得命中要害

如果特朗普仲在任既話 根本直頭唔會有呢D坐談會

果然係軍佬出身 又係到玩鷹派個套極右野

同中共日日講民族復興 本質上一啲分別都無

邱吉爾:正面面對危險咁危險就會減半

係咪打仗
係就快 呢個時間點打仗真係岩岩好

但係美國嘅民族主義唔會好似支共咁肉酸囉

打啦好冇

咁串
打咪打

Pompeo 2024

第一張相問吓梁振英點睇

真
輸左最多認命
唔好依家唔上唔落

好鷹，好L正

弱勢政府，就係無知美國人想要的
求仁得仁，當日佢哋趕走侵侵嘅後果

如果係蓬佩奧，立刻拉隊離場

老老豆豆，中共依家唔打 唔通等2024後美國d武器交晒貨比台灣先打咩
不過依家一打 全世界冇左tsmc供應晶片 又係等比人圍 死路

ＥＤ野都要人講到咁白，敗登同佢Ｄ馬真係

愛侵力又打丁

孫子兵法 拜登 令習帝誤判 往往會導致戰爭 反而一開始就用最硬的方法 會獲得和平

咪又係因為你崇美同時討厭中國

你搵個第三者 例如北歐小國睇 佢地肯定會同你講兩者講嘅野差唔多

佢會問中國人民睇到呢張相有咩感受

咁點解宜家唔在任，比邊個國家既細菌戰術ko 左？

綏靖就一定扑街啦
見步行步啦

係輸造票機啫

打了領呔一定又是見洋人

乜柒都極右
極咗喺邊?

打咩丁 拜登係廢啊嘛

極左咪antifa

射鳩關島沖繩拎個頭彩先啦美國佬紙老虎

嚇到腳軟

似係除佢地條褲響阿拉斯加室外探肛驗毒

來自新世界

你嗡乜鳩啊

講得好好, 絕對係今日美國寫照, 從蘇聯解體, 美媒同學術就狂吹自由民主點贏點贏, 但幾十年過去, 又贏左乜野? 俄國仍然係獨裁, 而中國更強大

ching唔識字?

本黎政界傳統上任唔評現任施政
奧巴鹿搞壞規矩係侵任期指手畫腳
咁家陣侵團隊日日狙擊差拿祖政府

想將反中=極右

講得好

中美會談 拜登政府毫無還擊能力之餘 重要幫對家發爛渣搵藉口 - 分享自 LIHKG 討論區

中美會談 拜登政府毫無還擊能力之餘 重要幫對家發爛渣搵藉口 話中國人發爛渣係做俾中國人睇
拜登政府呢次會談軟弱無力 乜嘢反擊還擊都冇
呢班讀屎片既白皮豬
如果係trump 遇著呢啲事係會即刻加關稅同制裁還擊

蓬蓬

最愛pompeo

反邊個唔係重點 德國當初反波蘭英法 咪又係極右

係佢講嘅野 咁好戰 咁鷹派先係極右

如果係蓬佩奧 果兩隻戰狼唔敢咁講野

極右因為佢唔主張合作雙贏 只識鼓吹極端強硬 甚至戰爭

師兄心水清
對家咩料係人都知 仲有乜尻好講

好似係極左先會發生戰爭，雙方對自由定義都唔同，點傾都唔會有合作機會，咪靠打交爭取和平。
例子：美國反恐戰爭

對付無賴駛乜客氣

一諗起可以將啲支那賤種直接活生生咁撕開
又唔使附上任何法律責任（因為戰爭）
簡直係覺得係爽

二戰德國 日本 意大利 全部極右

你

講完之後制裁名單就會出現佢地個名

呢個唔係一個可以做極右嘅理由

唔通人地無賴你就可以鼓吹鷹派強硬甚至外交?

咁同啲強姦犯話對付淫妹就可以強姦有咩分別

英國嗰種嘅影子政府㖭

下任總統 龐將軍睇好你

We miss you!

文明國家對付強姦慣犯係會閹咗佢

真係喎 睇真啲佢唔係kick到 係腳軟喎

美國點頂4年

一場談判俾中共瘋狂打J一個星期，呢個國務卿都唔能掂。

下界你做返啦

冷戰韓戰 越戰 導彈危機 全部極左

你

離咩場自己地頭 踢佢地走

滅絕警甴紅官懲教畜賣港賊

又自己作個「第三者」出黎

嘩你呢個類比首先就將中國變成受害者，高招高招

Show them the door!

weak men create hard time

戰爭就極右?
咁全世界幾千年歷史係咪冇一個民族唔係極右?

打仗我就all in美股

佢幾時選總統

再者咪撚用埋啲支那TERM
強硬就強硬，又有幾極端?
對付支那有原則係基本，
肥仔奧有自己原則同時堅守自己原則
你條撚樣就講到堅守原則就叫極端
用返你支那術語就叫上綱上線

準備撚樓上隻屎老尾喇喂

現在咪打緊law，加強d放多兩三種病毒出來好未

你講個啲全部都係美國有份打

不如你諗下點解咩野戰爭都關美國事先啦....

我反而覺得係中共以為拜登好好恰
唔知結果會係點呢

肥仔奧：[落閘，放狗］

只係左右平衡啲姐
美國啲極右都可以好癲

香港攬炒！

你講緊屎路比?

我一早block左佢 佢好中意cap頭cap尾 段章取義我講啲野

我係至少兩個post都回應過 不過佢會扮睇唔到

咁既然佢扮睇唔到我回應 都要繼續段章取義 咁咪由佢囉

反正我block左睇唔到

無錯呀 大家好好地 你無拉拉去打鳩人地 唔係極右係咩?

極右係立場 會變 正如德國都做過極右 而家返返正常世界

好彩美國人係醒 選左民主黨全面執政 如果唔係美國實俾班好戰派玩殘

邊個文明國家咁做緊? 歡迎指出 搵到一個例子當你羸

中美對立局勢已定，加上中共戰狼外交只會令關係越嚟越差，拜登又唔似侵用其他野拑制中共，到啲重要嘢都控制唔到時，用軍事手段真係唔奇

美國好多痴線佬愛美國只可以遠觀不可褻玩

佢民族復興有冇搞種族清洗

無架 班人唔會信架 最緊要識幫美國爸爸含就得

清洗緊Asian

幾垃圾先可以做最強國總統比人當狗咁睇唔起

但其實我睇依家美國又唔係咁軟弱，民主黨啲人把口不嬲大愛唔會好似侵咁成日屌

喺二戰你應該會屌churchill 好戰，英國應該投降

垃圾類比
依家對付強姦犯要強硬唔好比佢亂黎
唔係話對付強姦犯就要強姦返佢
(左膠o係呢個case就會係同佢傾叫佢唔好再強姦啦唔該)

會有講座，中共啲官坐係度聽特朗普總統訓話。

後面條友做乜

親，來！我替你含

好撚掛住肥龐

肥蓬收皮啦，布林肯上任兩個月已經硬過你。

第二張好正
佢心諗：咪撚掂我 縮開你隻閪手啦

以暴易暴只會有更多仇恨

唔洗投降 但亦唔洗主動撩架打

有傾有講就最好

而家二十一世紀 唔係咩野都要用野蠻人打架方式解決

左翼自由主義嗎

X1 打完各安天命，好撚過而家被支共陰下陰下咁蠶食

軟弱導致戰爭

我買軍工股come on

Hi張伯倫
有傾有講

美國本身都唔係單一民族，點會有民族主義人哋係高舉普世價值多元文化，唔好亂屈人。

成個狗樣

閹撚咗強姦犯佢就冇得再強姦

依家支那個格十分似想侵略台灣

真係聽日就實行武統都唔出奇

抵你串

上面咪覆左無得閹囉

你搵一個文明國家係會閹強姦犯嘅例子睇下

自己Google下 "美國民族主義" 有唔少results

Nyt嘅文章
//Even if this tough talk is mostly campaign-trail rhetoric, the next president of the United States should beware of casting America’s China policy in nationalistic terms.//

Hi 張伯倫
你諗掂點同Nazi求和未？

以暴易暴會製造仇恨
係因為唔夠暴力
閹鳩咗啲強姦犯
佢地可以點姦人？

支那都話自己56個民族㗎

閹左個強姦犯 咁佢變殺人犯點算?

殺左個殺人犯 咁佢個仔變點算?

殺佢全家 咁咪自己變左暴君囉

好似十字軍咁 以上帝之名 行最惡之事

呢個就係點解以暴易暴無用

佢變殺人犯就殺咗佢
佢全家變殺人犯就殺佢全家

暴君？
佢殺人嗰刻就失去咗生存權利

以暴易暴唔會冇用
冇用只係因為你唔夠暴力

當年如果韓戰係剷平成個中國
而家佢地仲有冇得咁嘈？

佢殺人嗰刻就失去咗生存權利邊個同你講?

法理學上 有人殺左人 唔代表你可以殺佢

屌 原來你係白卡佬 唔怪得係咁

你似係做黑警執行符刑個種人來

執行私刑*

你諗掂點樣同Nazi有傾有講先啦
現代張伯倫

殺得人就預咗被人殺
同去打獵就預咗被獵物殺一樣

好 我就當你信奉"去打獵就預咗被獵物殺一樣"
就晒你 我以呢個為前題同你討論

咁中國而家打左美國未? 打左台灣未?
未呀嘛 中國點衰而家都係搞佢自己人姐 咁其實關美國咩野事?
作為美國人 點解我要聽個肥仔鼓吹戰爭? 咁唔係主動挑起戰爭係咩?

你下下就話Nazi nazi 當時nazi食左奧地利 捷克啦 打埋波蘭先開波
而家中國連台灣都未搞就nazi二戰美國要參戰都要等日本仔自己炸佢啦
如果唔係主動去打人 真係唔知邊個先係侵略者
麻煩你咁中意講歷史就睇清楚歷史先啦 咪亂咁套用

我覺得習近平性格，你硬唔硬都會打。一係你就可以軟到由鳩習亂嚟扮睇唔到。

到時啲左媒咪又揀嚟講

你個仔收人10億，你硬得起咩？

支持肥仔奧

川普：如果冇我中国一早暴力鎮壓香港

下任總統，開始做嘢

早兩日拜登fans 布林肯fans上連登洗地
呢班人上水未?

我係台灣就挾天子以令諸侯
想要晶片，幫拖囉

種族滅絕Uyghurs都係搞自己人？
既然你種族滅絕Uyghurs
就預咗自己會被滅絕

而家係唔係打自己人就可以點打都得？
仲未許東突厥斯坦同吐蕃
本身就唔係中國一部分

好想美軍同解放軍喺屋企上空交火
當免費煙花睇

新彊人咪又中國人 英美法全部承認呢一點
幾時美國夠膽支持彊獨 話新彊唔係中國一部分
你再來幫美國含 我都仲覺得有道理

//本身就唔係中國一部分//
但全部國家都承認 就無左本身唔係
北美都本身唔係而家美國人嘅啦

佢可能會忍到佢認為最佳時機，但如果佢覺得佢地位不保，或者真係俾佢永續地位，佢到年老時都隨時會一戰。因為啲乜嘢錢呀，人命對佢嚟講唔重要。

美國國際戰線話Hong Kongers 都係支那人，宜家首先要團結一致Asian lives matter

姐係要容許罪惡發生?
點解強姦犯嘅權利仲緊要過被強姦嘅人

爽
三兩下手勢就試到隻三毛出嚟
新你老母疆咩
又新疆呢個名本身就係代表住侵略返嚟嘅土地

唉

美豬仲係唔識分敵我

新彊係清朝人改架

你識唔識歷史架

係清朝人打返來又點? 咁美國唔係歐洲人打返來? 咁又洗唔洗還返俾印第安人?

屈三毛個啲可以慳返啦

新彊人咪又中國人 英美法全部承認呢一點
幾時美國夠膽支持彊獨 話新彊唔係中國一部分
你再來幫美國含 我都仲覺得有道理

答左我先啦 既然美國好似你講到咁正義
佢承認新彊係中國人領土 算唔算助紂為虐? 點解佢唔公開支持彊獨港獨?
又話支持民主人權自由? 新彊俾人迫害成咁 美國去左邊?
大豆侵肯為新彊出兵未?唔好話出兵 出把口支持彊獨都好啦 做左4年總統做過未?

一嚟就將中國擺去受害者嘅角色
再扮到自己係極致左膠咁
又不斷用whataboutism同tu quoque
邊度有屈你

笑死
又嚟一堆whataboutism同tu quoque

咁你眼中台灣又係咪中國人

得啦覆唔到唔洗夾硬覆
我覆埋你最後一次啦

我立場就係 大豆侵政府咪又係得把口 只係識得用右翼包裝
根本美國就係唔會幫無論新彊香港 有用咪拎來用下 無用咪扔埋一邊

昂山素姬佢地一手捧出來 而家緬甸咁 美國咪又無做過野
我知好多連登仔撐侵 係咁奶佢 其實佢咪又政棍一名

梗係講多最後一次啦
被人講到明係三毛仲唔潛咩
睇下幾多tu quoque

支持全面戰爭!

成個連登幾乎所有討論都可以覆 whataboutism同tu quoque

無敵策略 覆唔到就覆 tu quoque whataboutism

開始打稻草人嗱？
成個連登咁把炮？

我只係講 你講呢兩個term好萬能key姐

諗唔到點反駁就可以扔啲term出來 咁其實都無野好討論

你覺得無問題咪繼續囉

支那人奴才格永遠改唔到!

咦稻草人唔work咩？

唔洗拖開話題啦

大豆侵連彊獨港獨都唔撐 就唔好講咩野幫香港幫新彊啦

佢4年都endorse緊中國迫害新彊香港

利申: 我就係whataboutism tu quoque 不過你都係駁唔到

it is a word that was coined to describe the frequent use of a rhetorical diversion by Soviet apologists and dictators, who would counter charges of their oppression, "massacres, gulags, and forced deportations" by invoking American slavery, racism, lynchings, etc. Whataboutism has been used by other politicians and countries as well.

我睇維基嘅姐 其實你係咪用錯左Whataboutism ？？？

屌 原來搞左一輪 你係唔知個term點解

佢講緊When criticisms were leveled at the Soviet Union during the Cold War, the Soviet response would often be "What about ..." followed by instancing of an event or situation in the Western world.

我完全無唔認中國有呢啲問題 我問緊點解中國有呢啲問題
大豆侵講到自己咁正義 但唔幫手

屌 on9仔 原來唔撚明個term亂拋書包 笑撚死人咩

你自認就最好啦
Whataboutism 同埋tu quoque係唔使駁架傻仔
因為你點appeal to hypocrisy
用埋labelling都好
都唔會改變到支那種族滅絕緊uyghurs呢個事實
更加改變唔到支那應該被剷平呢個事實

「北美都本身唔係而家美國人嘅啦」
你自己講嘅

I don't want a taste of your kung flu

中共日日話打台灣 爭釣魚台之類又睇唔到
彭佩奧話ready to fight就鼓吹戰爭 樓上果位左膠jm9啊

我講北美唔係美國人係指出緊領土擴張係好正常 新彊清朝打返來就係新彊人
我唔係用來discredit任何野或回避攻擊所以唔會講係whataboutism 原來你真係唔撚識

／／我完全無唔認中國有呢啲問題 我問緊點解中國有呢啲問題
大豆侵講到自己咁正義 但唔幫手／／

咁你而家肯答未呀
俾啲時間你搵個正確個term啦 快啲去

上面覆左你啦 你用拋錯晒啲書包啦 傻仔
拋書包前 唔洗睇paper 睇下wiki都好呀 咁都懶

都唔會改變到支那種族滅絕緊uyghurs呢個事實 ——＞ 無由頭到尾都無否認過

我問題係：點解美國唔幫手？你地日日幫佢含嘅大豆侵 做左４年 都唔幫新彊？ 仲要承認新彊係中國一部分?

岩，根本浪費時間

再嘈再制裁多d共官

Trump 點解可以相中佢, 佢真係好勁又有魅力, 而且由始至終都Support Trump

「你地」
很好 稻草人出現了

不如講下點解你覺得支那係受害者

無架啦，等中共支解

「講還講, 唔好咁多動作啦鄉下佬」

稻草人？咪再亂拋書包啦 傻仔
唔講其他Post 剩呢個post碌上去已經好多愛侵力啦 你知唔知稻草人點解呀

我邊句講中國係受害者？ 我就唔會好似你咁亂拋書包
但我估 亂塞說話落人地個口到 一定有個書包term可以用

你睇返上面講緊咩野先啦

你話＂種族滅絕Uyghurs都係搞自己人＂
我咪覆返你 話新彊人咪又中國人 美國都承認呢一點
問你幾時美國夠膽支持彊獨 話新彊唔係中國一部分

幾時變左我覺得中國係受害人
屌 原本以為你識啲野 點知都係愛侵力水平
講唔羸就開始＂亂＂拋書包 點知俾我睇下維基都周到你亂用
之後仲開始塞說話落我口 笑撚死

「呢個唔係一個可以做極右嘅理由

唔通人地無賴你就可以鼓吹鷹派強硬甚至外交?

咁同啲強姦犯話對付淫妹就可以強姦有咩分別」

你自己講架
自己做無賴就得
人地想打鳩你就等如強姦犯話要對付淫妹？

Churchill當年好似你咁就碌柒啦

上面啲人撑侵=我撑侵？
你咁都唔係打稻草人係乜？

自己做無賴 唔代表人地可以做無賴

你香港殺左人 都唔係隨便一個人可以殺你啦 都係法律來管你 咁明未？

Okay 咁我收返囉 唔計你係愛侵力

照咁講
Churchill係咪唔應該向Nazi宣戰？

同支那講法律
你加油

又兜返去 上面咪討論過

英國宣戰 係因為佢打佢盟友波蘭 講到德國食完奧地利同捷克後 再打波蘭會宣戰

但中國而家只係搞自己人 美國又唔敢承認彊獨

咁咪無理由宣戰囉 而家只係侵略

日本 印度 台灣

打左台灣印度日本未?

再補多一句

如果美國真係有心

宣佈彊獨港獨 再敢搞佢地 美軍會出兵咪解決晒問題

可惜美國只考慮自己 唔會幫你手的

所以一開波張伯倫咪唔應該傾囉
點會真係信Nazi咁撚戇鳩

嚴格嚟講美國係得本土受襲先可以宣戰
除非用NATO Article 5

不過我自己就贊成強姦犯應該要預咗自己碌鳩會被人切斷

美國又打左你中國未

唔傾咁點? 直接戰爭？

好彩你唔係領導人 如果唔係世界已經玩完左幾次

FYI 古巴導彈危機都係傾返來

不過我睇你都係回應唔到 點解美國唔肯幫新彊香港架啦
連承認彊獨都唔敢即係出把口都唔敢

我勸你都係盡早認清現實 無論BIDEN TRUMP都係以美國利益為先
唔會幫新彊香港
當然佢地咁做無錯 因為佢地美國人來
只係唔明點解咁多人奶以為含大力啲就有美國爸爸幫手

未呀 所以我咪話唔應該打囉

你有無追POST架

我咪話所有人都唔應該鼓吹戰爭

我頭先就回撚左你po可能你無睇
我就話中共日鳩日話打台灣打釣魚台咁又唔叫鼓吹戰爭
美國佬講準備好戰爭就係鼓吹戰爭 依位巴打是咪忽撚左

即係你覺得同支那仲有嘢好傾？

喔 係 睇漏左

中國鼓吹戰爭不嬲都係on9架啦

我從來無撐中國鼓吹戰爭

不過上面有條on9係咁覺得只要我唔支持條好戰肥仔就等同撐中國之嘛

係 同蘇聯咪一樣有得傾

經歷完一二戰仲想打仗嘅人應該係反社會人格來